永久blacklist ForTheArt Studio

上星期四比左筒slide 佢地沖+scan
本身話星期六晚有得拎返
點知星期六晚打去問有未，
佢話好多單未scan 到。
好，到星期一晚再打去問有未，
佢都仲係話好多單 ，未scan 到，要再遲，
問佢要幾時先有，間野就一直重複好多單，
之後講講下仲要講hi auntie cut 左我線。

好到我今日上去想拎返條片就算，
間野仲要入左第二個人條片比我，
無心做就唔好做，唔好哂人時間

樓主最興都係佢爆粗，我諗唔爆的話成件事會好唔同

其實都係既，
但真係無諗到去沖菲林會比人hi

潮流興講粗口

屌你咩，自動Filter

我睇唔透

你Filter左我成個月都重見到我
哭哭，使唔使換個名？

乜春呀，我講樓主「Hi auntie」呀

呢間野做野好亂但沖得唔錯

質素就正常喇 無咩特別
但都無謂沖完一肚氣

見for the art fb話比人偷拍所以報左警 係咪講緊呢單野

佢唔係以為咁就大到人下話

好小氣

咁撚on9

電話號碼、電郵地址、面書截圖及閉路電視影像資料整理，慎重考慮交予警方處理。
小器到

間野係咁我司我司 屌，司你老母咩 大陸狗

如果係，
佢告我D咩？

本身都唔諗住講
間野尋日仲要搵人打黎兇鳩我
沖相沖到好似借大耳窿都第一次見

我都諗緊去唔去備案
而家好驚

先去消委會投訴

間店真係好小家，張相有乜咁大不了，唔講以為係中情局，痴痴地

推到佢仆街

幫推

推上報啦屌

其實唔係喎
試問有邊間真係拖片拖兩三次都未交到先
大佬你多片做唔晒就老早講聲先
唔好話星期一搞得掂到星期日都未交到先得架

人地都係搵食啫 唔好推啦

原本都冇野
最多咪上網屌下

但做錯仲咁串
又報警又剩
真係睇唔過眼

between 佢打黎講乜

本人就近日與ForTheArt studio 的糾紛作以下回應；

1）本人今日（22/2/2017）向地區警處及消費者委員會作出查詢，並分別向兩個單位出示至今所有有關本事情的記錄以作深入了解。警員表示作本事情不涉及刑事成份，警方難以處理。而對貴公司指控本人偷拍事宜，本人向警員出示有關被指偷拍相片，他們表示未有條例能對此照片作起訴。有見及此，本人現尋求法律援助，希望對此事有更深入的了解。本人亦有向消費者委員會作記錄和了解，憑證如下，如貴公司想對本事情作了解，歡迎聯絡消費者委員會。

2）本人重申，在網上討論區對貴公司的陳述全部屬實，絕無半點抹黑。而本人在討論區中對貴公司的沖洗服務以'正常'作描述，對未能享用貴公司的掃描服務，本人深表遺憾。亦奇怪為什麼貴公司此地無銀，重申貴公司的高質素服務。

本人歡迎貴公司出示有關閉路電視紀錄及所有有關記錄，以示本人清白，並非空口說白話。

3）本人對貴公司以失望與遺憾作結。本人亦肯定各大影友對此事有理智的判斷，並對沖洗質素和服務之間作出取捨。

如貴公司想聯絡本人，雖然未知貴公司為何會保留本人的聯絡資料，但歡迎貴公司再次致電，任何未有來電顯示的騷擾電話本人均不會接聽。

完

本身我都係係Facebook 9 up下就算，
點知佢咁過份，所以希望各位巴打唔好中伏

佢打黎：喂！你係咪影左我同事相 x2

今時今日 咁既....
唔講喇

幫推
呢啲垃圾公司快啲執

樓主好波

希望唔好再有人中伏

如果真係咁既態度，沖到啲菲林曉飛都冇用

間野質素係好，但老闆真係有啲唔太識同客人溝通，搞到我都不太想再去

最搞笑係佢話造謠抹黑
但之後又話速度可能會因工作量而改變
咁即係真係慢左，咁就冇抹黑啦

同埋香港冇肖像權
就算影你相你都吹我唔脹
唔關私隱權事
所以間野走去報警係極 on9

你又咁wor
我都無留意佢前言不對後語

我都無話過佢質素低
但又此地無銀到要重申佢地高質

同埋我連佢肖像都無影到

John講野有時把口好似食左屎咁
賣點係部scan 無他了

點解一件咁簡單既事都可以搞到有花生食

btw, 樓主好波

已經見到del comment

晏就去金x scan
20分鐘搞掂
$30

邊度

試過沖120 slide 頭半格佢沖個時走撚左光
痴撚線

啱啊 影相都係為開心
要受氣就冇癮啦
就此話別 無謂貼錢買難受

推

本來都有諗過比佢scan 而家要再諗下

I know that feel bro!

留名加推，等多啲人識呢間黑店

本身都係見佢話自己高質
諗著試一試
仲專登拎左筒provia 400x 120 去沖
點知 搞到咁

Fb page

推到消費者作出英名選擇

留名

其實有無爸打之前去沖+scan 過
佢地係咪真係咁高質

So sad

花生

pish

留名待笑 推到佢仆街

我發覺攝影係咁多種活動中, 玩既人最低水準 , 咁都好嘈一餐

講真 10 年前, 我玩 slide 個時既 color six, 東亞, 已經無乜心機做, cut 崩條片, 沖花條片, 沖過龍經常發生. 最後心灰意冷賣晒所有器材完全唔再接觸攝影.

你而加起呢d 名都未聽過既沖晒店沖片, 班友都唔知識唔識既
而且菲林只會越玩越小, 真係唔值得再晒時間心機落去玩

都係數碼好 自己影完自己lightroom自己print埋

我都好明白你既諗法
香港沖相又有名既 真係10隻手指可能都數得哂 更可況自己沖slide既鋪頭

但自己真係好鐘意菲林（雖然都有用數碼 ）
見呢排有好似多返人接觸菲林 新手有 再玩返既有

所以想講返今件既事 希望大家慎重選擇

沖得好個d 已經執晒笠, 再者好多靚既 slide 已經停產, 菲林真係玩下就算

其實睇睇下, 呢檔野係咪將沖片外發去大陸沖 ?

自己學下沖把啦...
藥水包新鮮, 鐘意谷就谷.. 唔洗受人氣..

沖到
但我呢d窮j都無閒錢買scanner

呢個真係唔知
但佢地話隔日就有

Slide 都唔係咁易沖，而家d equipment 好難搵 ，特別要恆溫，唔同黑白咁易

黑白負片就得, C-41, E6 根本好難係屋企沖

十居其九都係外發啦
當買個教訓, 衷心講句菲林呢d 野玩過就算

幫手推下啦...
話曬都影左40年菲林